華倫西亞 對 車路士

撚狗躝！

[url]網址[/url]

撚仔根本唔鍾意天神

撚蛇早晨

安+ca

天神今場有咩差錯應該永不超生

又要安carry

唔知點解有種天神打足89分鐘好波
最後一分鐘整個致命直線嘅預感

買主定客

今晚輸波立即屌巴克利老母！

贏輸都屌

今晚又要睇安救世界

撚狗根本勁鐘意happy狗

有預感今晚反安又要柒

客其他

有邊晚唔柒

朗後備都冇
傷左?

想問車仔呢場輸，阿積士贏

車仔仲有冇機出線？

無

有

阿 華下場輸 車贏得失球就得

最後計對賽定咩

有無link

對賽

對賽對華撚輸

最後個場阿積士贏/和就出線

頂住先

撚狗要躝了

安

俄文最快

自己save低soccerstreams100條link

死撚左去喇柒頭安

On

安做乜鳩

on9

轉9號 做安9算啦 咁都唔入

解得好

安狗

出得好靚
下一秒

廢到

JAMES

On9 安

躝

rj 呢下斬得咁靚

安一定要大力反先識勁

撚伯個反應

如果車今場輸而之後阿積士贏，由於華倫最尾一場鬥阿積士，佢地打和就會一齊出線，車對里爾炒10 球都無用

安狗又出黎搞笑

辛尼特里昂 個場 又無Malcomm 又無迪比

唔知點解
心口加左bwin會覺得件衫係舊款

車最好贏啦

安踢左？

on9?咁都吹安

鍠以前心口sponser

華西好撚廢

巴克利屌你老母！

佐錫又黎料

我轟唔好得去邊

黃

咁快黃

屌高狗

咁都黃

On99 球證想點

屌你 蘇馬 阻鳩住

高狗又扭失

做乜春

好撚黑

kepa件衫都幾柒

點解now咁鐘意吹奏 happy

其實呢下口頭警告都ok啦

主場雞咁

我聽到穩陣都笑咗下

打得穩定 愈打愈好

屌你安狗想點呀

已經唔係第一次 英超場場咁講 明明柒左無數次

究竟我轟有幾多款龍門衫

撚狗過多幾年應該地中海

屌安 好撚廢

屌你老母 反安領先緊

條友覺得大舊=大隻=勁

廢安

Kepa今日個頭好柒

又哂一球

簡迪壓得好前

其實我地啲中堅好撚快
都唔明fifa點解速度都咁撚低

佐仔

安好廢

安又回龍

連迪加都係得72

Fifa 不嬲唔鐘意轟 d 青訓都好低分

斬去邊

天神係咁要人提場

真係 戇撚鳩

歧視

射波黎？

占士斬波幾好

James暫時幾好

安幾時死

安真係浪費

安今場做咩

James出D波好正!

如果安把握到個球

安想點阿屌

力水落點幾靚

識出波嘅閘

安同巴鳩利have fun完黎？

出猛狗打翼都好過安

巴鳩咪撚再出

希望james遲d出波去到阿奴level

對比猁嗰對仲係望塵莫及

James好撚勁

又吹乜

又foul

因為fifa惡意調低所有中堅速度
Vvd都係7x

西甲d人紙做架

平安鐘

Cls

dllm

跌撚夠未

嚇撚死

好彩

小毒毒

一定勁過taa

差少少輸得

爭d死

又平安鐘

呢度係咪車區？
有冇華倫區？

性感到 兩隻中堅中間空哂

屌今場班華西狗個個都咁撚識做戲

FM好高
zouma tomori仲快過兩隻閘

咁都唔洗死

車區

冇人守都躂q

你自己開

今場d 傳波西到

又跌

咁都唔洗失

-6足球

買撚重對家

搞笑

我屌你老母主場雞

車10次進攻吹7次我屌

屌 華西演藝學院咩

要補幾耐時 3分鐘就吹一次

ok

CLS

屌你老母 成班豆腐做

艾狗幾撚時死

cls 主場雞

華西係咁跌 拖時間 好似贏緊十球咁

唔撚掂得去打乒乓球啦

順便問句 華西平時啲人好易跌？

吹夠未

返去打乒乓波啦

插夠水未

請問大家有冇link

睇個勢 車仔要輸了

睇到就瞓着，不停吹foul

華西

達子唔怪要打西甲啦

再睇慢鏡呢球假到

平時無咁誇

大家都跌冇咁肉酸

華石起腳好無

又foul 屌你老母

不射

呢岩岩華撚個球真係你阿媽都入

唔洗睇，依場車點都贏，睇下01定02

轟好暴力

達仔都入

吹到就訓著

asus隨時埋門十碼都係會橫傳

啲foul仲密過打籃球

Same

再唔入遲早比華西一個過頭收皮

foul下foul下 原來上半場已經過咗一半

佐仔包頭包埋一份ok?

撞happy個個反而要包頭
咁happy個頭都幾硬

屌 又扮

包到咁做乜7

包皮達

屌你老母又跌

泳帽

foul咩

次次三十碼以內 撞到少少就瞓低

11個紙板

成頂泳帽咁屌

華西係咁跌跌跌，想點

又吹 好辛苦呀

係咪十一個都跌過哂

做乜撚。。。
成場鳩咁吹

吹撚夠未

屌你紙板

成個Ricardo Milos咁

又唔輸

一陣睇下半場吹foul 吹左幾多次 拖撚慢哂成場波

含撚啦掂下就跌屌你老母

仆街唔撞得返去打乒乓波啦

又唔洗失

撚樣係咁

d防守搞乜

出丹麥狗同友狗都無乜分別

買中堅啦

笑左 華撚個前鋒係咪唔撚識射波

唔怪得女人達咁識跌

負碌足球

Kepa

咁都唔入

隊長係咁失位喎

屌你又穿

係咪要靠Kepa力場守波

左閘位係咁失
蘇馬包天神又唔收返條防線

艾狗踢左邊咁撚鐘意標波 痴左線？

太耐冇打左邊？

兩球都唔洗輸

對面又係搞笑 咁撚樣都唔入

慢到嘔

D平時笑kepa廢龍嘅清訓撚哂？

痾撚線 咁都唔入

諗定歐霸打咩對手

屌你兩隊波都係笑話黎

天神同happy兩個完全冇默契咁

踢右面又唔見佢咁鍾意標

根本人地射得衰

左路放題到咁不如出返朗算啦

好似叻哥咁睇唔到

同意
起碼罰球有糊叫先

垃圾安回完龍未

安罰球都好撚勁

勁在幫人練龍

又風火輪

32min 14foul...

對面個前鋒好撚廢

簡迪自己去啦

柒安醒未

咪燈

頭先毒毒過人嗰下幾型

我都係咁諗

簡世三

簡迪比得差咋喎

我寧願佢鳩射都好過再出

簡迪

笑撚死我kepa

黑美斯

場波吹停左幾次？

成隊波都鐘意單刀橫傳

半場即換猛狗啦屌

毒撚

我屌

kepa

2邊鬥柒...

簡狗

簡迪呀陰公豬

kepa jm9

Kepa開短玩死人

不設防咁撚樣

大家唔想入波咪出聲

個位好靚但係炒波底

兩隊廢鬥廢

Kepa又想派膠

kepa今年d passing做乜柒

真係好似大家都唔想入波

2下空龍單刀都唔入
屌你天神加on9蘇打中堅入極唔夠輸

成隊買左入球細係咪

神龍

屌 咁都救到

屌你安招大技又重出江湖

咁都救到

差啲

簡迪bb

如果毒狗呢球係安射 應該屌咗兩三頁

燈到即刻打飛機

cls龍

咁都撲到

華西條友冇人掂都跌底 點同你玩

又時間停頓

屌你老母 安狗癲夠未呀

下年攞硬最佳keeper

咁撚樣都救到

啱啱好手指掂到

做乜鳩個個都藍天射門

時間停頓

終於入

C理臣不嬲勁 係巴塞唔要佢

點解個個都炒波底

gg

Happy

屌

cls 龍

1:0

出局了 屌你老母

屌 0:1

施利神神救

shit

垃圾後防

終於失，半場搞搞佢啦撚仔

笑能左

華西1：0

蘇狗真係痴鳩線

左閘又死撚左去邊

熄mon

屌你老母 買撚左車仔過關 食屎啦車路士

歐霸

返去打歐霸啦

嘥氣啦

左路放題咁

屌你垃撚圾波

作客都過關

輸咗又踢歐霸，正

中堅不設防

嗰下azp上咗去 應該係happy補返位

易既唔入，難既先入

短手咪撚學人打龍啦

雞扒隻手永遠都咁撚細力

高狗

one one

歐霸車

光速1:1

呢d就入

高狗都識入波

華石

高華錫

諗起踢歐霸即刻扯曬旗

Kepa天神柒下柒下咁

手短kepa

華碩無力都夠收死

射得咁靚

高狗 first goal

呢球關中間冇人睇事啦

華錫咁都入

華錫開齋

高狗第一球??

asus一係唔射 一射就入波

竟然係高

爽

乜7嘢慶祝動作呀

華西不嬲都係咁
係西甲都係專入花式波或者靚波
門前都會唔入

你地好快

好似有2/3 年無入過波

華石破處

射串2個人

唔撚係掛高狗

Asus

終於射得出

林伯都估唔到入

出得靚 但左邊好多下任人出

高狗破處

咁近 其實都差d救到

巴克利個d仲7

計晒所有比賽 asus上一次入波係幾時

咪撚輸呀車狗

破處

對面隻龍 唔拎到咁盡 佢隻手都差D救到

高狗慶祝動作

第一次見高狗射波

咩慶祝

高狗第一球？

撚伯：你個仆街仔終於射波

第一次係車做慶祝動作

Lulululu

我啱啱先睇到失波之後中圈開波

冇人跟入楔

華碩入波

左路後防訓醒未

無得怪啦 大佬

kepa passing 有冇20？

仲諗住話深夜西波早啲訓，但係見到asus破處都係唔訓住

高狗咁串

咁樣入

cls

高狗個慶祝動作jm9

撚狗下課後私人補習？

乜嘢慶祝動作嚟 仲要有聲

吹呀

kepa on9?

43:10

諗起何妖

好正

開始唔知兩隊踢緊乜

見證到asus第一球入波

快成分鐘

呢到d ching一失波就廢龍
所以不如去鏝買walker返黎打龍算

2年10個月冇入過波

Kepa亂撚咁比短係咩意思

蘇馬被azp屌到反皮

小學雞

Kepa柒夠未

Kepa今晚想點

雞巴開始怪怪地咁

kepa派夠膠未

真係屌唔撚住 每個月收我幾十蚊 now俾啲vcd質素波俾我睇

差D第二粒

Kepa 咩事

屌 依球射得咁柒

Kepa練下傳波好嗎

Kepa玩完未

個龍csl

差D cup

救左轟兩次起碼

唔射死角根本入唔到對面個龍

華錫

azp上去唔補位 屌都正常嘅

Kovacic scores his first goal for either club or country since 29 January 2017. Well over 100 matches.

射開有條癮

Nowe 都幾撚廢 岩岩追和果球 我中圏都未開波 呢到已經講追和

施利臣勁到

有冇link?

施利臣呢d就救到

44；55

你係咪睇到live㗎

正常40sec delay

岩岩個球算唔算佢失位

美國隊長真係幾勁

明顯對中堅亂柒咁黎失撚曬位
左閘又係柒任出

屌攞遠柱吖嘛

易既唔識入

CA keypass 有一手

如果車贏 點先打到歐霸？

見證歷史一刻

咸

黎到車轉左型

比人拉撚到咁都冇12碼

隻手都就黎扯斷

贏就出線
打咩歐霸

攞到盡 又多人遮

呢啲球員好撚仆街 自己失平衡又係要捉住人 屌
搞鳩傷

未見到asus慶祝 嗰個係咪佢招牌動作

100%出線 即使3隊10分 往續車仔首名

牌呢DLLM

譚狗

屌你老母

佢似企左大細邊，佢企中間可能救左

咁希望今場贏 下一場俾新仔吸下經

ajax今場贏下場輸 車下場輸
得失球少過ajax同華西

咁樣拉人就咩事都冇

落地個肋骨比條撚樣整到

華閪點拉人都得 白衫

嬴都要打歐霸應該冇人睇啦

要換亞衣

譚仔

個動作一撚樣

屌你老味成場波華西踢到好陰濕又要做撚齊戲

咁樣唔foul食屎啦

19 加雷 真係正撚樣黎 食牌啦屌佢老母

咁多foul補2分鐘

譚狗爆腎

傳奇衣狗上位了

好撚痛 牙咸

呢d係傷咩位？

出左名西

華西=疤狗

佢應該預前面2個會封到近柱 所以移多左步去遠柱
點知射穿曬2個人

叫場贏波計對賽同分都排先過華西

西甲隊隊都閪

華西hi到少少就foul 但係tammy呢下就冇嘢

個球証鳩撚到

北京電視機

呢個咩位
睇落好痛咁

譚仔呢下似好傷 啲手指都抓晒入地好撚痛咁

Kepa得長波準，開短廢撚到

高狗入完波氣場唔同左

咸真係咸緊

腎？

唔想睇半場牙衣喎屌

係空中扯住人

好想再射

閪隊

神鋒衣囝又要救世

今場出豬腦好過啦

無啦呢下 唔多樂觀譚仔頂住

牙咸忍唔住喊

歐冠計對賽先，應該贏多過1球就出線

豬有冇sub?

阿根廷狗全部都黎殺人

好彩有中場抖抖

跌咗個腎落地咁

盆骨

唔係啦

華閪真係閪撚到仆街，係咁插水自己kick跌自己喺度望球證

希望好快無事 今場唔好死頂

睇落又唔似咩大傷
行得走得
但好似好痛咁

軍醫都做晒手勢要換

我車+2gc上身教訓下隊西波啦屌

D白衫全部受保護動物 藍衫點比人拉都無事

上左擔架仲行得走得

仲行到 頂盡一個星期
星期六應該要睇Ayi

要睇阿衣了

一陣安就表現錫章啦

出豬sir好過呀衣啦

想睇豬sir

hi到少少就即刻瞓低扮到好痛
tammy撞正都冇咁誇張

希望冇事
聯賽唔知點踢

撐高狗入多粒

下個月去國米睇

屌你老母成場黑撚過西 食屎啦西甲隊

華倫西亞 出局啦 屌你老母

上場整親mount冇紅
全隊斷腳啦

車仔嬴 之後3隊10分 車仔首名 華西次名 阿積士出局

即刻掩哂面 一吹即刻彈返起身快開 賤撚到

軍醫俾佢咁行就應該冇骨折，真係睇下嚟緊仲頂唔頂到痛，呢啲硬傷真係好濕鳩

鳩斬真係出豬sir please
睇亞衣企喺度睇波真係會燥

tam擔架抬出去

由跳起拉到扯落地都無事

有無updates ?可能痛一陣無野踢到

下半場如果出亞衣可以熄機

踢西甲 就係賤

無論係英足總定uefa都要黑車

倒戈

華閪空難死

雖則我相信出豬腦會好啲
但我更加相信牙衣啲狗屎負碌運

譚狗條垃圾痛到要擔架抬出去

好似真係幾傷咁巴咸

華西全隊死全家降班

半季彈鐘

要入院?

今季彈起重傷就仆街

艾巴咸要擔架抬走

上次就MM 今場就譚 屌你老母臭閪

譚有咩事
可以讓返個四出去

豬Sir出場未

行得走得 應該都唔算重
傷都唔算唔好架啦 比下機會牙衣同豬蛇 比啲壓力譚仔都好

呢樣真 亞衣件垃圾啲狗屎運唔講得笑

肋骨薄皮位仲要俾人扯落去人地塊pad喎

我哋有蝙蝠俠亞衣

tam喊

Kepa 咪撚再短傳

仲要有美隊同場 幸運即刻再+50%

個球應該要12碼，跳起比你扯手扯到失平衡重傷

上次收山腳mount今次整傷tammy
全隊死全家啦
咁樣拉人都冇十二碼
球證死全家

上床wor

屌你老母華倫閪亞

我就覺得呢球俾得12碼

打橫抬出去wor ching

呢個球證乜名

1617入西布朗奪冠果場

垃圾車連睇var既資格都無呀

我見完半場個陣仲企到係到 係見到佢大叫好痛？
見唔到中床 我條link完半場即廣告

應該好傷 佢夾硬行出去個樣都好辛苦
最後都要抬擔架

用衣狗正選，同宣布跌出前4無分別

斷肋骨要抖幾耐

巴哥貼塊膠布

華西仲癲過熱狗
上次mount大命冇俾人收皮
希望譚打熱狗前好翻
華西死全家

人性

可能骨折
希望冇大問題 聖誕之前可以踢返

阿姨

真係出阿衣

真係出包輸 屌你

譚仔OUT
牙衣IN

亞衣

真係亞衣

ayi拎絕殺馬體會既運氣出黎啦！

我相信佢有9屎運

豬腦衰咩

老野

牙衣倒戈

點解死都唔肯出豬蛇

踢過阿狗同唔肯幫撚伯含

呢場和下場贏係咪都出線
有冇計錯數

斷腳啦咁撚誇張

pedro塊pad好sweet

yes

又轆地

柏度塊pad好正

華西成班正撚屌黎 郁d 就跌 要生要死咁

仆街喇

好似唔係

呢下又幾好喎

又轉身9射

唔好咁快就讚住

做咩吹返轉頭

Offside

越位

下面條友包左

咁都計越位

留名唔會睇電視

又想黑？

VAR呢？

CA越哂喎

呢球係越嘅

唔洗彩 一定do

手唔係唔計咩？

pulisic有掂波咩

DQ

Var 班友搵緊個remote 轉番台 要等陣

本身煲緊劇

冇越喎

好似係OG黎

隻腳hi到

真係offside既

慢鏡唔似越wo

有人包哂喎似

睇返條直線冇越喎

Var未

隻腳包左

無越喎咁睇

另一個後衛有冇包到

無越喎

笑撚死

onside

督左腳

計入

入

係喎

Var

Onside

收皮啦華西狗

I Love VAR

又慶祝過

一陣華倫就踢到想殺人咁

終於var得益

屌啱啱個角度又好似真係冇越喎

圍撚完未

體毛onside

goallll

俾牌華西班撚屌啦
係咁屌球證
球證死全家啦

圍球證就有撚用咩屌

抵撚死華西 成場踢到熱狗咁款

好波

VAR is not shit

慶祝過 笑撚死

屌你半隊圍撚住球證，開會咩屌佢老母

講波佬有波個角度未必準

Var真係好撚嘥時間

黑左大半場 終於

終於得益

Var is not bullshit

等左幾分鐘先有得賀

rj出波好撚好J

比張牌班撚樣啦屌佢地老母臭閪

笑撚咗

no var no party

Btw點解唔睇電視嘅

車係咪第一次var有利判決？

食撚柒屎喇華閪
食牌喇

好撚憎西甲d垃圾有咩唔着數就圍球證

禁人

蘇跳得好撚高
華西要嘈上半場咸個下都要吹啦

死華倫狗有晒var仲圍球證

俾VAR逼害咁多次 終於得益

輕鬆

之後先慶 笑撚死

英超標準唔會吹

簡迪出

好似好耐冇見過有球證睇電視

Miss next match

求下你地守好d

華西成班var完仲追住嘈 煩撚到

James既body好撚正 點撞都唔跌

碌地大師

Yes please

越條撚？

進攻係最好嘅防守

終於冇比var逼害

好驚左路防守

華西啲人好柒仲要拗唔講自己訓低咗幾多球

屌咁都當入

守唔到嫁
入多球好過

咁撚樣又跌

前面夠能力入十球 驚閪失
問題係而家係亞衣

屌 好撚煩呀
斷頭骨啦咁誇張

打西甲隊最爽係丹麥女孩都撞得低對面

入多球緊係最fit啦

就算撞甩咗都肯即刻迫返

球fk

智撚障咁撚樣又一張黃

應該要球證判斷先要睇，越位太客觀先唔駛睇？好似今季都係得英超有suggestion話唔駛睇電視

d死球轉得真係

燈到入

跌到完場啦仆街

丹麥女孩

屌你老母kepa出乜鳩

兩個中堅係咪猜尻輸左先做？

唔好睇少狗屎運

燈撚到咩

今場暫時好似未見過佢比人過
係咁閘到

對面閪隊

咁都黃牌？

丹麥狗廢到仆街

華碩呢球First touch勁到

D防守

今場真係要運氣max加成

下下拍到都跌

丹麥狗躝啦

天神咁耐冇打冇夾過

呢球比人foul又無 差啲輸

姬絲真係

好明顯kepa有問題喇，出唔切都仲出黎

仲有半個鐘平安鐘禁

天戈中

天神呢球可以點
閘到算係咁喇嘛

望美國仔幫到佢

2個都有問題啦

Kepa近排

係我地負碌定係華西啲前鋒廢

咁撚樣都唔入

車左路俾人放題

屌你丹麥狗 唔撚係望住粒波清

Kepa痴撚左線

真

解圍都唔夠力？

原來女人達都算硬淨

做乜撚野學界級防守

車個龍好垃圾

Zouma連續兩場歐聯助攻

華剩係右路去

係咪凌晨波kepa眼訓
今日廢撚到

咩事 咁都甩

kepa今場訓醒未？

又點呀

又吹乜柒呀

笑撚左 又吹

Kepa呢排廢到

Kepa今日做乜

踢中曬波都foul

又想點

又吹乜撚

Foul 乜撚

想問華西d 人死得未阿屌

foul wt...!???

跑死kante 同安
要插喉

呢球點會簡迪foul

華閪班仆街係未都跌
墜機啦咁中意跌

對面演技足球

呢球 kante 俾人foul wor

好黑哨呀

中波foul咩

隻大口狗加比爾真係仆街黎

中波比人kick到喎

kante扭過都吹我屌你老母臭閪十八代呀

屌你真係華記正撚樣

屌 黑到仆街

對面狗撚到

成班影帝！點睇都係簡迪傷撚過你啦

華西都係隊閪波黎

又吹咩呀
Nba都冇咁密啦屌

吹控緊波個個係咪痴撚線

華西成班去過巴塞演藝學院學過？

自己撞埋黎跌係到都係簡迪foul

吹乜

屌其實簡迪呢d細粒球員係咪硬到仆街

完全唔撚驚腳

差唔多2min吹停一次

又吹

55波贏都foul 試下華閪對鍠疤吹唔吹

撚伯：嘩屌你十年前個場咁黑

12m

笑撚左

黑撚到

黑過閪

佢點吹的？

12碼？

安係咪on9，呢場咁多half space唔跑

華西班仆街即刻死
似自己仆街

成場唔知球證做緊咩

自己draw 12m

屌那星華西啲人都唔撚係踢波

佢踢佐狗吹12碼？ 屌你老母啊？

噢十二碼

冇嘢好講啦

試下再黑d

你點吹的

on9 係佐俾人踢wo

VAR?

黑到

笑話

屌冇var
12碼嗰屁
下次墜機啦

吹夠未呀？ 垃圾西甲狗又陰濕又扮野

佐狗攝左個位先喎屌

自己踢落你到12m 好波呀華閪

佢點救的？

個球證鬼鬼地

黑撚過天真嬌

撚伯應該好有經驗 黑到十二年前咁

屌 個球證鳩架

呢d 又唔睇var ? 球證背對住都睇到?

save

kepa!!!

冤枉嚟瘟疫去

佐仔大叫Fuck

黑撚到閪

Kepa!

反kepa 死全家

kepa！

咁又無var 黑到咁點踢

勁到

華西插隻腳落去但foul 好波

抵撚死喇華西
多行不義必自斃

奸有奸輸

短手狗

領隊好波

Kepa bb

kepa好波呀屌
456呢隊閪波

自己撞埋去有12碼

屌你老母 睇緊啲乜撚嘢

kepa 百屌成材

點解又唔var?

天有眼

個球證好撚鬼

垃圾球證

On9 唔好用你頭撞隻腳

+2gc

鬼撚到仆街

super save

kepa去車之前踼邊

我都覺！！

畢包

食閪屎呢個球證

畢爾包

華西已變車頭號敵人
祝佢全隊斷腳降班破產

係 車上半場有d可以得益又吹

球證係咪買咗華西受讓

畢而包

好撚大聲

ball don’t lie

自己踢落人到跌低話12m 疤狗都做唔到

個球證頂唔順d群眾壓力就咪撚撈啦
事實係onside
事實係jorginho拎到位 條友插隻腳埋去咁都foul pk 又唔check var on9

有d去埋就半單刀

雞巴救12碼係有一手

屌你老母咁都12碼
好彩救到

畢爾包 本來皇馬再上一年想買佢

Kepa!!!

好耐無試過咁憎一隊波

蘇馬

佢點防的？

Kepa識救12碼
真係一反我車傳統

對面真係正常入左4球

守好d啦大佬

個波飛咗去邊

屌你老母華西真係閪波一隊

但車條後防真係好撚廢

賤蝗 華閪 mma
轟既三大敵人

對面d演技賤過疤狗

下次開fifa新save將華西掉去西丙

真 12碼之鬼

安換 mount 算啦

球pen比得都幾黑下
幾個角度睇我都覺得係華西條友撞低舒服
但係foul pen

btw kepa屈機

華閪真係無改錯名 黑撚過西 茅柒到

狗閪插水隊

fk 安

手仲短 再反傳統

正常你成班撚屌咁樣態度一早黃
屌你老母垃圾球證

又邊撚到越啊

今日兩邊龍都有氣場？
個個都射上太空

今場好有正義之師感覺

對面個gaya煩撚到

好彩越位
唔係真係屌撚柒安

北京

主場白衫無隊好人

仲記得對鏝卡巴叔

慢鏡無越

安hea撚到

我第一下以為foul華西 點知foul舒服哥比pen
即刻打撚左個突

韋利安 真係廢撚到

入球果球check無問題 但比人圍到有壓力
結果禁區一話12m就判 唔怪疤場場圍球證

衣狗難得唔獨食。但傳閪波

咁又未必

安唔撚想踢就躝喇屌

安廢足全場

未必越

呢場先出天神真係玩鳩自己

上季唔係佢救法蘭克福嗰兩球邊有歐霸

俾得衰射得衰

第一安要死全家 第二球證要死全家 第三華記要死全家 屌你老母咁都唔撚入

安呢場好懶

加美路條濕鳩唔使驚啦

安都係唔入

屌你老母 安狗

吹完即刻指住12m var都唔睇

安 死未

原來你睇緊

睇住黎寫

安今日跑得慢左咁

抵撚死
收咧啦

華閪食屎

懶，冇乜力去咁

對面前鋒save us

柏度著左pad咁耐
換未

老

要換安啦

仆街換走安啦

隔離po話我地踢到人地話人扮訓低

屌你安

傳乜9

安真轟，不割

安比d 波閪到

三中堅？

agger

安廢到波都唔識射 一早60m放去疤啦

343

安 走啦

3中堅

直頭有股黑味 唔知球證係咪買左和
不過華西自己都炒成4,5球 同 契仔安打個和

阿衣唔走位

E33

安狗今場好撚廢喎

澳洲記者

死開啦安狗

安啲表現飄忽到

好撚似

華石早d比就perfect

換走左冰個

安連勤力長氣袋都冇埋仲踢乜柒

換佐

收起左仔
就會運唔到波

係佢黎

佐

勁到仆街 咁都黃

你老母食屎啦

黃牌

點解e33啱啱先入嚟 但係已經身水身汗

屌你又插

咁都黃
痴撚線

kepa係咪唔識踢撚走個波架屌

下 中哂波foul咩

佐開波一陣就有牌 搞到要換佢